連登acc 無啦啦登出左 仲要用backup email話未有登記 咩事

？

pc log out 左 手機無 pc入唔返 想死

我今朝都自動Log out左
登入返就冇事..唔洗backup email
我要罷工